有咩機制可以投訴流浮山200個ICAC處理民建聯種票不力？

少查大幫忙，可有可無既執法部門

其實係冇
所以點解美國人天授槍權對抗政府

呢個部門其實可以同亞洲最 街警隊合併算，反正都係同聲同氣互不調查

早已經廢左武功